前度：我想關心你乍，唔好誤會有希望

變態架？

我都試過
佢仲要問有冇拍拖呀？依家過成點呀？
keep住sd俾我，無論有冇應都好。

都維持左個幾月，
忍吾住問佢，甘，依家係點？
佢:下？朋友囉，你以為係咩？關心下咋

真係好折磨好變態

果斷唔應啦

可能西痕

直接block啦
攞景定贈慶
扮咩好人
利申：前排畀人飛

想吊住你條癮

果陣都散左差吾多大半年，係自己未放低
傻99甘又中個頭埋去

甘自己會想有得翻撻咖嘛，但佢甘應，我嘅反應得一個字

吹脹

人地之後搵你都係係出面玩完先返黎搵你咋可能

都知佢係咩人。。
唉
好彩都過去了

Block咗佢咪得
懶好心咁關心人喺度刷存在感嘅人極嘔心